-Execute as células do notebook com shift + enter ou clicando em executar tudo <br>
-As entradas do desafio1 devem ser feitas em números romanos maiusculos ex: XVI <br>
-As entradas do desafio2 devem ser feitas em números inteiros separados por espaço ex: 5 1 2 <br>
-No desafio 3 não tem entrada então é apenas a execução de todas as células <br>
